[N賓又]台麥當勞漢堡藏針 食客傷舌需打破傷風針

台灣一名男子周二（19日）凌晨，在嘉義市一間麥當勞購買漢堡進食，被漢堡內藏的一支針刺傷舌頭，要到醫院注射破傷風針。麥當勞其後致歉，稱涉事的「針」是從清潔食材容器的刷具脫落，已嚴正要求分店加強訓練員工。

施姓事主在facebook群組「爆料公社」發帖，稱周二凌晨下班後，在嘉義北港的麥當勞分店購買「BLT黑牛堡」套餐，進食漢堡時舌頭被刺到，「拿出來發現是一隻（支）針」，其舌頭隨即流血。施上載的照片顯示，涉事的針兩端彎曲且變成啡黑色，未知是沾上食物還是已生鏽。

嘉義市政府衛生局表示，事主向麥當勞反映後，店員陪同他到醫院求診及注射破傷風針，他目前暫無大礙。衛生局已派員到涉事麥當勞分店調查，若確定店方有疏失，可罰款6萬至2億元新台幣（1.5萬至5000萬港元）。

麥當勞回覆傳媒指出，涉事分店使用非由公司提供的清潔用具，漢堡內的異物是分店清潔食材容器時，從刷具上脫落。麥當勞就事件導致顧客受傷致歉，稱已向事主退款，並會全面檢視產品製作流程與整體環境，及嚴正要求各分店務必遵守公司標準作業流程，和加強管理與人員訓練，避免再發生同類事件。

（爆料公社/中央社/ETtoday）

25

N賓最近好似有去台灣

要引渡放針佬受審

如果係支愛滋針

N賓唔係支持一個中國？點解去台灣搞事

幫中國搞衰台灣

樓主不嬲 枉我仲當他兄弟

唉

牙賓連台灣都唔開過

支持港府修訂逃犯移交條例
將N賓繩之於法

可罰款6萬至2億元新台幣

全球化

咪25啦

記得聖誕果陣N賓話要去食台妹

患難見真情

一早講左樓主係車迷25將軍

咪叫N賓啦
叫N針啦

真

關N賓撚事？